【亮劍了】中方就美艦再穿越台海提嚴正交涉

美國再派 2艘海軍艦艇穿越台灣海峽。在北京，外交部發言人陸慷表示，中方密切關注並全程掌握美國軍艦穿越台海的情況，有關部門已提出嚴正交涉。

陸慷重申，中方敦促美方恪守一個中國原則和中美三個聯合公報，慎重妥善處理台灣問題，以免對中美關係造成消極影響。

今次穿越台海的分別是美軍驅逐艦 “普雷貝爾號” 和補給艦 “華特迪爾號”，是繼上月 (4月) 底後，美軍再派艦艇穿越台海。

又贏

咁撚把炮打撚沉佢囉

美帝：彈出彈入你咬我啊

掉轉頭再行多次

可唔可以唔好再提出嚴正交涉呀 直接開炮啦好嗎

中國已經技窮無其他招可以出

一開炮就8國聯軍，邊敢

美軍未上岸去高雄發大財

中國再忍就有辱國體，
唔好再忍，即管射出嚟啦

射啦

美國：ok

美帝：軍艦依國際法無害通過，合法行為

通過左送中之後美軍唔黎得香港 轉去台灣補給會點

美國下次去盡啲，登埋島啦，佢都剩係識吠啫

Noted.

多左機會去台海？

變成美國內海

無事無事
吹炮全程鎖定

講咁多，即射得出未啫

支那狗係時候啦
有唒原因出兵啦

支那又贏